處理抗爭案 官：疫情靜咗可能又再有

全文

處理抗爭案 官：疫情靜咗可能又再有

【本報訊】本港疫情略為受控，政府部門逐步恢復正常運作，警方與律政司亦全速開動，繼續檢控反條例運動中被捕人士。法庭昨日處理的新案中，單單涉及去年11月抗爭運動的被告，便已多達49人，遍佈七個裁判法院的其中六個。西九龍裁判法院主任裁判官羅德泉處理一宗涉及未成年被告的案件時指：「我知過去兩、三個月係靜咗，但係𠵱家疫情靜咗可能又再有。」

羅官。。。。。。。。。。

其間羅官指：「我哋都好清楚，我哋香港人都知，呢啲都係近期嘅社會事件。。。。。。。
羅官又謂：「網上號召一大班人就會出嚟。。。。。。。。

園丁涉叫辱警口號被控

相關新聞：營救理大抗爭者 家長車首被控危駕 學生拒出示身份證 控可判囚罪名

另外，有被告疑因叫喊辱警語句遭以言入罪。。。。。。。。。。。

34歲。。。。。。。。

案件編號：WKCC1055,ESCC745,KCCC827/20